﻿# Перечисления

В каталоге размещаются все перечисления, которые так или иначе используются в приложении.
При этом, стоит принимать во внимание, что они должны быть реально общими для всех библиотек проекта, чтобы не создать неправильную зависимость между модулями.